點先可以暗示地問心儀對象有冇男朋友

好想知佢有冇男朋友 但係又唔想太露骨咁問
利申：有Group chat 冇私chat 平時都有約大家出黎玩

利利申：我比較內向

標準答案
今晚扑野夜唔夜

咪問下佢某d節日會點過lo(例如除夕or聖誕)

你又係a0?

你男朋友無陪你咩

男人老狗用紅字 Account

直接問怕咩

咁你有冇拍拖呀

其實如果女方係多心嘅點問都會察覺
特別而家好多人都知個d旁敲側擊嘅招數

有介指
Social media checking
同fd夾fd

你一黎直接問 好Odd
最好係接觸多D時
到佢正面講
佢一陣約男朋友
收你皮

但如果成日比位你上
你都照上la 唔需要理有無男友

重要唱住講
約佢聖誕出街
去租車接佢

連問都唔敢問
就算佢真係無男朋友都無用啦

我做唔做到你男朋友

唔使問啦
stalk fb ig就可以啦

個女仔放工個陣問句：唔洗搵男朋友咩
就得

你問：「我想暗示地問你有冇男朋友」
咁夠唔夠暗示呀巴打 ？

你男朋友呀?